有無人知e條線有咩用

果頭兩邊都一樣

插電腦

插咩電腦 有咩用 佢又唔似係hdmi線

Display port 完

display port

唔該晒 ching

用黎資料傳輸

正 學到野 唔該清

Display port線
用嚟駁主機或者Laptop去螢幕
無HDMI線既代替品 但條件係兩邊都要有DP

要𠝹開個角變到hdmi咁先可以插落hdmi位

吊頸

洛克人？

幾好笑